他好像想把世界上的巨大战利品都占为己有。 大卫·芬奇的《曼克》背后错综复杂的历史——以及它与公民凯恩的联系——解释了艾丽莎·威尔金森2020年12月4日 
 当琼斯县的邦联军试图驾驶一辆装满玉米的马车穿过该县前往阿拉巴马州的莫比尔时，牛顿和他的士兵们开火并抢走了马车。 156年前，这些拓荒者试图将联邦旗帜从密西西比州移走|菲奥娜·祖布林| 2020年12月3日|Ozy 
 问题在于，技术驱动的生产率增长所带来的好处并没有被平等分享。 MIT报告:机器人不是未来工作政策的最大威胁Edd Gent 2020年11月23日 
 后来，城里的俗人会穿过街区挤进客厅，我们坐在更幸运的儿子们的机器前，当我们打开父母买不起的游戏机时，他们会给我们戴上战利品和赞美的花环。 小说:安静的地球哲学|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工科技评论 
 在欧洲，连接电视向人们传输的视频比以往任何时候都要多，三星想要分一杯羹。 “我们希望尽可能无摩擦”:三星加大了对欧洲广告商的宣传力度 
 Rico终于支付了:这是容易的快速钱，我想宠坏你的def。 Facebook的性交易之王迈克尔·戴利| 2014年5月20日| 
 当然，我解雇了他一天，当然，我支付了他全天的工资，这就是我们宠坏模特的方式。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 所以在第五集——为了不剧透，科尔做了一次形而上学的演讲。 《真探》尼克·皮佐拉托的偏执和奇怪的思想|安德鲁·罗马诺| 2014年2月4日|每日野兽 
 在这些健康静修所里，工作人员会踢你的屁股，然后把你宠坏。 2014最佳奢华健身训练营|Lonely Planet | 2013年12月31日|DAILY BEAST 
 政府关门还会以其他方式破坏假日季节——对零售商和工人来说。 政府关门偷走了圣诞节? 丹尼尔·格罗斯2013年10月11日每日野兽 
 她说她不会溺爱她的孩子，因为我们的‘上层阶级’里都是棒子 
 要是我们能把利默里克运到爱尔兰去，我们就能得到一些战利品了。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 因你在四境之内所犯的一切罪，我必将你的资财财宝白白地掠去。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 一顶脏兮兮的软帽，乱糟糟的带子，或是撕破的手套和领子，都会彻底破坏最漂亮的服装。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 他们正沿着较宽的河道向伊莎贝尔的登陆点划去，船上装满了战利品。 祖先|格特鲁德阿瑟顿